[認真求助] 邊度可以買到豬閪？

小弟想煮味餸 想用豬閪做食材 但唔知有咩地方有賣 同埋有冇食譜？

最好新界西區

旺角大把

廣西易啲

賣荷蘭豆架地方

一見個topic已經笑左

要豬乸隻閪 唔係嗰啲周街偷食肉嘅豬閪

廣西賣牛閪多

荷蘭豆易得 豬閪難求

認真求助

講還講....

諗住點煮？

鵝掌扣（豬）陰唇？

諗住一閪幾味 其中一味炒荷蘭豆就定律黎㗎啦 剩低可能會試炆同焗
但原隻上好似視覺效果好啲 好難揀

咸酸菜炒豬閪

咸酸菜係拎黎炒牛閪

定律

全能嘅連登 可唔可以解答到我嘅問題

黎天水圍搵我

問豬肉佬咪有 不過可能人地用完

巴打係天水圍做豬肉檔？

我怕佢以為我玩野 拎把豬肉刀斬鳩我

認真 想知邊度有賣 問過樓下街市話無得賣 都唔知係咪留返黎自己玩

我就係豬西

我真係要豬乸隻閪 真係拎黎煮餸 你唔係想我扮生抽黃拎你黎整叉燒包吓嘛 我唔好呢味㗎